[頭D]拓海點搵錢？

後期周圍走唔送豆腐 老豆又買多架掃把佬 又要改車入油換呔，Project D又無sponsor

你諗諗早期夏樹做雞d 錢去左邊，到後期再溝埋條有錢golf 妹，洗撚做咩